有無曼迷手足已經驚到瀨咗屎

等陣就要俾鏝456

連球王普巴都傷埋 會唔會破6-1紀錄